屋企個廢老話成晚要睇無線

平時佢地已經好鍾意睇新聞
睇完無線個普通話新聞就轉去Now，睇完Now又轉番去翡翠台睇
今日食飯個陣睇到嗰個叫世界觀既節目，內容幾偏頗下，我就講左句:唉，無線
之後屋企個廢老即刻勁大反應，係度鬥氣話今晚成晚都會睇無線，唔會轉其他台
反正我食完飯就入房
係度懶型鬥氣唔知做乜鳩

我偷偷地del咗個cctvb83 台

del咗個台咪得，叫佢睇雪花仲型

一樣, 如果唔係老母想睇星期六/日果d唱歌, 81 85都delete埋

del左個台啦

啲廢老係咁㗎啦
你同佢講唔好睇無線
佢又同你講其他台無嘢睇

我屋企個廢老都好鍾意睇無線
仲信到十足

del完佢地又會search返
又屌鳩我做咩del佢個台

del左無線 同佢講天線有問題
佢死都要睇就自己落街睇

而家啲電視機好易壞
三幾年就會自動壞

幫佢手日日DEL TVB個台

交左家用未?

唉 me2

一樣, 日日睇tvb
叫佢轉睇99又話沒野睇
比左20蚊黃viu等佢睇有廣東話韓劇
頂佢一集都沒睇過，死到睇tvb
一轉身叫佢食自己，自己立野搬出往

Kill him la

交唔交家用佢地都照睇

所以交黎做咩?

扑爛部電視

嘩 連蝗語新聞都睇
伯母都幾博學喎 有冇睇埋英文台
刪台啦 佢有心睇嘅用電話自私睇都得
起碼唔駛焗住全家一齊睇

佢再講打撚爆部電視

唔好比家用囉on9

你扑爛左屋企部電視？

咁攬炒 打爆部電視

咁仲交黎做乜